明黑鳩你，咁點？

唔gur咪告鳩我囉

輸波輸錢嬲嬲豬

讓左兩個中堅同bale都輸波，好心成隊就自盡啦，你地full team嫁垃圾

人地然左波

😎 拜狗贏左就唔好吠喇